要人要人....銀髮族個邊要人幫手...佢地好多都行動不便,而且坐左48小時都好攰,最好1點左右去幫手

推呀

Pish

推

推上熱門

當人condom?

push

有咩可以幫？物資？
打算買箱水

唔洗

要人

推呀！